點樣評價小野學

刀劍今季小野學監嘅評價係一面倒咁認為唔掂
但係魔劣1都係佢監但係做出嚟幾好睇

而且uw一開波其實都係佢監但係冇俾人踩到咁，其實今次嘅問題係咪喺川原礫身上

定係應該話uw後期有啲好暗啞底嘅嘢(內心描述)好難用動畫表達出嚟

根本刀劍神域本身就垃圾
係啲fans賴落個導演改得差

做野認真 香港人冇得比
只係搵錯動畫比佢整 資源錯配

資源錯配又唔可以咁講
當初係伊滕覺得uw好難做就讓位俾小野學
小野學嘅實力係喺業界入面有好大嘅認同

魔劣都無2
得一季

下個月
而且之前有劇場版

做完絕劍篇就疊埋心水寫加速世界啦，係要夾硬續寫，川原仲以為自己有十幾年前嘅心境，刀劍越後面越垃圾

電擊文庫又係弱智，夾硬捧刀劍上神枱

劇場版又整到咁鬼好睇喎，點知第三季餵觀眾食屎

真係畀佢地吹漲

支語標題

CC台狗唔鍾意冇人逼你入來

其實SAO 一早寫好哂
只係角川推返哂佢以前D野出來.

加速川原一直都有寫, 但sunrise 掛住出lovelive
唔再出第二季

刀劍個世界觀本身就冇一個所謂嘅最終boss
所以有人睇而佢又賺到錢嘅話，佢就會不斷續寫

捧上神枱只不過係時勢造英雄，比較新嘅idea加上海外收得

第三季太強調人嘅心念、意念，令到成個故事好似缺乏邏輯
內心思想可能好容易可以用文字表達出嚟(冇睇小說)，但係動畫唔係咁容易做得到，依個亦都係伊藤唔監第三季嘅原因

撐師兄
cc台成日做維穩大隊長
我地動物狗都未屌又爭住做小隊長
7414

SAO fans: 之後xx篇會好好睇

唔好睇>動畫改得差,下章係最好睇>lopp

佢掂就變多野學

套野不嬲垃圾

其實個時魔劣出動畫個時個勢個如日中天 個時賣唔到兩萬基本上已經算係輸

月夜黑貓團

魔劣本身 人氣算高

但係動畫個時好似都係比人屌d分鏡多?

麻雀幾好睇

真係好難想像序列戰爭同uw都係同一個人做既